隻貓係咁甩毛 我咁做會唔會好衰？

用喱個黏毛神器直接黏佢身
最近甩毛甩得好犀利 摸一摸都成手毛

啲貓會唔開心㗎

但佢又冇乜嘢

佢真係甩毛甩得好癲

你用梳梳出嚟唔好咩

成忽毛連皮比你痴出黎點算

梳多啲咪無甩咁多囉
考左牌養貓未

我有梳嫁 但用左好多把梳都梳唔到毛
反而用手摸一摸成手都係

以為同一件事

有女人用膠紙綁住隻貓

好撚仆街
Btw 我當然唔係喱種人
我愛貓之人 錫爆貓貓

我都有用碌碌過我隻貓
佢打鳩個碌碌

用過呢舊野覺得幾好用

我男朋友隻貓好中意我用依個碌佢喎
平時點都唔比我掂佢
但用依個佢就會好舒服咁比我碌
見到我隻手就想打我 但一碌就唔理我 要我繼續碌

痴力唔會咁大...呢種除塵碌黎

用梳好啲喎